迪士尼《101斑點狗》奸角前傳《Cruella》 Emma Stone 主演

唔係格蘭高斯有咩意思

有人俾錢睇對迪士尼已經有意思

你又啱做咩唔搵黑人做

毎套作品嘅奸角開多套戲, 又掠多D水
黑魔后都有兩集

有d怪 變左d細路分分鐘剩係睇奸角做主角仲多過原版 因為d原版太舊

因為target audience 係細個睇101大嘅成人

唔掠水不如免費好無?